聽日短炒short期指, 賺錢就係咁簡單

聽朝期指先跟夜期fakeout些少, 唔過24200, 呢個時候入得
隨後respect一月落黎既trendline pullback至23500, 加上day1圖明顯既head & shoulders pattern 同係consolidation期既頂做short, 咁既setup可以係話無得輸
daytrade短炒精髓就係get in get out, 之後係升係趺唔重要
一日5張大期都5 x 50 x 700 = $175000

咁撚易周街服神啦

股

睇圖？低位升到嚟呢個位仲睇圖
R.A.P